我強烈建議咁多位咪撚再理班假膠

屌你老母
成撚日班假膠喺度開埋啲膠po
跟住引哂成班人入嚟認真流言

有啲聰明少少嘅就會起樓豬底
發現喺假膠之後
只要樓豬話自己share ac 就冇事
我屌你老母啦
開假膠post又唔撚認
扮哂無辜咁

唉
我都share ac 開假膠po 撚吓你地算

去babycondom成個post copy過黎
一上google就search到

自己打架

唔怪得無人理樓主。。。

假膠不願面對